
2011-01-08t05:21:0z
dunya
new hamile kadı kürtaj  nafiz albayrak new york dha new york kent hamile kürtaj sonlan kadın sayı ülke genel ora iki  kent hamile kal her kadı hamile kürtaj  new york ülke genel yaşan kürtaj operasyon neredeyse iki  new york sağlık rapor göre yıl hamile kal kadın yüz hamile kürtaj  abd genel  kürtaj ortalama yüz sağlık veri göre yıl new york kent hamile kayıt  bun doğu kürtaj  düşük  tut katolik amerika  çık  yüksek kürtaj veri  tepki göster new bronx semt kürtaj yap kadın ora  yüz  yoksul  eğitim egemen ol bronx neredeyse yarı yarı ulaş bu rakam queens long ısland staten ısland  manhattan semt geri  sağlık rapor kürtaj yap new kadın ara siyah baş çek   siyah kadın  hispanik asıl kadın   göre yıl hamile kal siyah kadın hispanik asıl  hamile kürtaj  
